琴日搶槍條友一定係鬼

你地聽下佢搶槍個防暴都淨係推走佢唔係拉佢書包
目標一定係想屈手足搶槍次用真槍擊殺我地

你地唔信可以睇多次！

我都幾肯定星期一記者會會播手足搶槍話示威人士失控！

根本就差啲翻版64我dklm

推

收皮啦屌你老母

同意

咪撚再捉鬼,屌你老母

係鬼點會唔識蚊出黎
咪再煲大依件事啦

你睇下佢用左幾秒
2秒點蚊

係鬼嘅話一早搶到啦

搶槍好危險
可以開實彈射人

你地睇多次段片

5毛又黎帶風向

係 我錯了
的確係鬼黎

你睇下我出過啲咩先啦

我有懷疑

唔明點解唔捉 正正係前面

真係狗嘅0.5秒都蚊到啦

如果狗生命覺威脅, 仲要用2秒先蚊, 死撚左啦

都係個句 你睇多次

Ig:hongkongz 俾埋你

搶槍又點呀
驚就唔好帶槍
你夠膽就開實彈射殺示威者
到時就係武裝革命
係香港打死人 共狗驚撚過你
我地係唔應該懼怕

屌你老母呀

就算係 都係膠硬蛇啦